1679;3;15;De oud-burgemeester en kameraar Strick en Schepen Ant. Nijpoort hebben in naam de Vroedschap van Utrecht tot Rector geproclameerd Johannes Voet, juris. prof.
1679;12;24;Everard Meyster, bekend als "de dolle jonker" en van de Amersfoortse Kei, is overleden.
